（澳門人入）有冇人玩開詠春

想玩，但唔知邊度學好，師兄有冇介紹

搵世界情色王 佢係香港詠春高手